建制反對泛民提分拆警隊加薪審議 警隊半年OT花9億5千萬

警隊民望低落，立法會財務委員會審議公務員加薪撥款申請，民主派議員要求分拆警隊加薪獨立審議，並要求警方列席會議接受議員提問。多名建制議員反對，批評建議針對警方，公務員事務局長羅智光則回應稱部門和職系的表現並非調整公務員薪酬的考慮因素，其他局或部門無需出席解說

721721

推

推出現問題出在哪

少數親中派睇黎未輸夠

而家個市咁差，重加咩撚野人工？
傻撚咗？

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

反民主派唔怕立法會仆直？

所以點解出面幾個post屌泛民
仲叫人冇本土就投保皇
仲想俾保皇控制議會

黑警為自己份人工，點都要出力幫反民主派拉票

推出現問題出在哪？

死黑警

保皇狗打手唔敢入

黑警減完人工再死全家

拖多陣，就來過立法年度。

黑警半年先拎9億
工聯會同建制一下就有300億

拿 保皇黨 ，777剛剛先去讀灰 ，黑警係佢私軍
識玩一定反佢桌啦

保皇狗打手呢

Peter 攞料唔敢入

推
Peter 推料唔敢入